[投票」今鋪政府會唔會捐錢比大陸救疫症？

100億？唔會？冇咁少？